一人一句粗口屌醒我

心情唔太好
求屌醒

屌你老母

醒未呀屌你老母

我屌你個臭咀

鬧還鬧唔好鬧屋企人

食屎狗！食屎狗！食屎狗～～～～

我中意食吹咩

屌你 訓撚醒未？ 你女神比人屌到啪啪聲 重喺到上連登

仲要俾人射到成面都喺

你幾撚柒鳩屌你個含撚笨柒個老母個生滋甩毛爛臭花粒白濁梅毒性冷感閪時醒呀？

都話唔撚好講屋企人